D廢中廢老係條街搏人同佢嘈交/打交係咩心態

行到柒下柒下/特登噴煙/大聲播片

報復社會

以為自己好叻仔大L哂囉